蘋果屌你老母呀

成鳩日上唔到網要從新開機先得

Tim cock

蘋果standard呀
要成熟，符合要求先可以推出市場

idog入黎講兩句

我部係11來

樓豬一定係用csl

一落黨鐵就係咁

屌我有時都係咁

intel+垃圾天線設計
上網廢唔緊要啦 iPhone掃mon順就得嫁啦

11 pro max, xs max , iphone 8 plus 都正常

我都係11 pro max
台係3同cls雙咭

我iPhone7都有呢個情況
好可能係IOS問題

iPhone XS都有

原來唔係得我一個係咁